\chapter{Analiza tematu}
 {
\begin{itemize}
  \item wprowadzenie do dziedziny (state of art)
  \item sformułowanie problemu
  \item studia literaturowe / przegląd literatury tematu
  \item opis znanych rozwiązań (także opisanych naukowo)
  \item opis algorytmów (obcych)
  \item osadzenie pracy w kontekście
\end{itemize}
 }